23/7 下午將有人於元朗各處重連連農牆

未打之前，激撚死班生番先

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）